並未在一起亦無從離棄

不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄

這樣遺憾或者更完美